有無人好憎個簡淑兒

乜撚野我不是女神
都吾明做乜撚咁多人捧

最憎係個樣 勁似我ex

溝左佢囉

那麼醜煞的妞.jpg

法官大人

吾你老母

講真 樣又假 身材又差

你屌埋佢

見一鑊屌一鑊

耶人黎